今晚金鐘6點有集會呀！

今晚見！

推

搭車記得airdrop 呀

Up

push

Lm

肺炎共享大會?

tui

【第貳拾陸期牆紙】 Failed State

TG :
FB :
IG :
WEB:

政總要人

Push!!!!

Tui

感覺嘅係
又有行動post可以推

太感動，錯都字埋

推行動post

終於有啦

推呢個先!

如果你唔知咩係愛
我會建議你試下推post

要搵到愛
其實並唔係一件咁難嘅事

Push

推！

今晚見

如果你知道咩叫好想同郭晉安瘋狂坐輪椅

咁你一定一定要出嚟集會

help push to 熱門!

世界上沒有免費的林奠
你唔想畀錢林奠
就要集會

推推推推推推!!!

藝術，係一種推post

正如，陳振聰都會失聰

你可能會問，點解唔係謝振中？

戴口罩唔該

世事係無絕對
不要去妒忌

pish

不了，有肺炎

有手足還押5個月今日上庭

樓主pin呢個

推依個

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

推呀

幫手推

痴線 係一種境界

光復香港

上到熱門啦

咁幫手推po，等多啲人知道

p牌推唔到 加油💪

推 但係好突發

琴日都見到有人開post
但係好快就沉咗

突發更加要推

推

不過得1個鐘？
過到嚟都完咗

五月訴求缺一不可

Yes 琴日推唔郁

推下先

唔會咁快完
次次都唔係個回事

我琴晚睇咗連登好耐
唔覺有行動post
感謝你哋嘅努力
我宜家先嚟睇到
好感謝
因為宜家好少行動post
特別有感觸

感謝你嘅努力

拉

行動post推

推推推

警隊裝備勝醫護 不公不正是政府

親疏有別 警隊優先

香港獨立，唯一出路

行動po無人推

Pushhhh

又有得推po

GoGo

推!!!

Pishh

push.....

行動po!

推左先

大家搭車要airdrop 俾多啲人呀！

嚟啦嚟啦！

今日仲有中環和你lunch

原來推 都可以咁好玩

就快推咗考一份中文閱讀卷嘅時間

721

我領悟到，其實數學卷真係唔夠時間做

推番先

點都好，其實唔重要，正如到底大J有冇大JJ一樣

推啊屌

push 呀
唔係公務員都要去

藍絲如果係人
咁黃絲應該係神了

lm

貓到底係主人定寵物？
心態從來決定境界

一日呢個病未解決你都唔出？
等到2046

賣港狗共呢幾日明顯夾埋5大免費電媒，係咁loop用毒船黎spin走武漢啦！今日冚家超仲的起個狗官樣屌架佬唔配合？？咁支狗呢？？！！

港共同支共不嬲至叻抽死人尾水白事當功積，口交部仲吓吓一涉及外國睇有位賺就話係外交事務擦存在感添！！

但大家有冇留意，上鋪賓佬單野都仲有外交部搶Fo，點撚解今次冇嘅？？

去！！！！！！！！！

你知道嗎？每過1分鐘，便有2分鐘過去了

想問下呢個集會係淨係for公務員定點？

時間就是金錢，有錢人用1分鐘就賺到了1個鐘

答返你正經野

［突發］新公會明晚政總集會已獲批不反對通知書

本會近日一直關注公務員同事「特別上班安排」、「防疫配給」及「政府部門物資分配準則」事宜，並曾就此相關事宜約見公務員事務局。

特首一直強調希望以對話代替對抗，但當我們要求以對話解決問題時，政府卻一直顧左右而言他，對本會提出會面的要求隻字不提，對同事的意見充耳不聞，對部門的情況視而不見。因此，我們必須把聲音化作行動，把同事及市民的不滿直接帶到政總門前。

本會將會於明天（19/2）在公民廣場(政總東翼前地)對出公眾活動專用區位置舉辦集會，表達對政府於是次抗疫政策上的不滿，並為一眾前線抗疫團隊打氣。歡迎各位公務員同事及市民一同參與，詳情如下：

日期：2020年2月19日 (星期三)
時間：晚上6時15分 - 晚上7時15分
地點：公民廣場 (政總東翼前地) 對出公眾活動專用區位置

本會明白在疫症期間，同事及市民都希望減少聚集時間，因此本會將即場派發意見卡，讓同事及市民寫下心聲，並可自行決定適時離開。

集會期間，本會將會提供酒精搓手液予有需要人士，亦會向會員派發口罩(口罩數量有限，先到先得)。

由於武漢肺炎風險仍在，本會提醒各位參與公眾活動期間須注重個人衛生，為人為己，如感到不適，請留在家中或儘快求診。

-------
新公務員工會
網上入會專頁(e-application)：
()
Facebook：

Instagram：

Telegram Channel：

#新制公務員 #公務員 #工會 #香港 #Hongkong #uncs #unionfornewcivilservants #union #newcivilservants

推！！！

Push push

時代革命

今次集會早開早收
黎唔到

唯有幫推

See u!

至屌鬼係臨支支TVB拍雜種廢炎至自爆個昆C9廢老故仔，隨時完全又係狗政PR屎片劇本囉！！

推!

pushh

係
反正和理非集會成效幾大有眼睇
心存僥倖
到時中招唔好喊

去有用過喺連登鳩up少少嘅

公務員wfh好得閒就搞集會

好

Push!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

推 不過咁遲宣傳會唔會太趕

都係嘅

Push
721 831 101

抗爭，係一種責任
正如你今晚都會打飛機一樣

你可能唔明我講緊咩，但我唔會叫你自己參透下

即使我最後改變到你諗法，但我相信你都係唔會出嚟

但至少
我推到post

有句說話叫明知山有虎 偏向虎山行

多謝你 推足咁耐

不入虎穴 焉得虎子

我唔係專登

只係
哩一刻 我係一個痴線佬

虎虎 仲會生威

P牌都推
今晚六點政總見

如果唔係 獅威就可能係世界上最好嘅啤酒

佢係隔離post都推咗好耐
我都好佩服

咁我寧願有呢種痴線佬
起碼有人肯花時間推上熱門俾多啲人知

Food panda都可能變成Food tiger

痴線佬
說穿了只是cosplay

認真post 要推

721 831 101 1111

Cosplay不是請客吃飯
我也是要食飯

戴好保護措施
你我齊做到
利申：豬嘴戴眼罩
返到屋企要徹底消毒

p牌推唔郁推呀！

可笑嘅係
你令我雙眼發光

我唔會講啲咩
因為 口罩真係好危險

If I can’t beat you, join me

人生如戲
戲曲如畫

推post不需要理由

君不見黃河之水天上流
人生馬戲團

手機如痴漢
廚房幾大

一陣見

睇黎政府真係好驚呢場運動繼續

好有毅力仲要唔係求其覆
句句都幾有趣味

扭蛋機已經加價到30蚊
口罩都買不到

不自由毋寧死

你忍

發現原來一早block咗條友
( Show Blocked User - -0-0輸民意的 )

有人帶風向叫人唔好出
話會中武漢肺炎，出去正戇鳩
用下腦諗下嘢

我覺得做好保護措施
應該可以減低風險

又唔係大家坐埋一齊食飯
要除口罩個啲

出去就會中武漢肺炎
咁平時啲人出街

咪好多都中晒？

真心呢？
我只係想要
林鄭俾返個主權出嚟
黑警死全家 查警暴
藍絲死冚家 中肺炎

1 撤回送中法
2撤回所有暴動定性
3釋放義士
4查警暴
5真雙普選

係咪要當係鳩up?

大家返工都未驚過有肺炎

香港獨立

養魚令你添生趣
阻膠令我飲悶醉

基本啦其實做晒保護措施都中既話
真係整定 就好似每次出街都會有機會遇到交通意外
唔通真係成世唔出街咩

醉翁之意不在酒
顛佬之詞不會走

黎明啲frd

我若放棄
天若有情

尤其是都唔知幾時先可以完

劉德華演唱會已取消
證明我未放棄

所以都唔應該返工，專家話盡量唔好喺人多地方聚集，咁去集會同返工、去餐廳及搭車風險一樣大，人真係矛盾。

如無意外，都唔會完了吧

中共倒台，我就意外了

無需掩飾
意外就是意料之外

其實係 諗諗下覺得啲錢都好污jo

推 各位撐住

完氣壽屍就不意外了

PUSH

老實講唔好愈有太多人出現

有人轉用payme
有人用支那寶

我就用信用卡

好多小店收現金

到

我有嗰朋友係偽潔癖， 佢有一次喺一個網上面睇咗一篇文話紙幣同埋硬幣上面係充滿極多細菌， 上面嘅細菌同屎數目可能差唔多，之後佢同我講話覺得好撚污糟， 而家唔敢掂個銀包。

我話，作為你嘅朋友，唔緊要，我願意幫你擋災，將所有錢拎曬出嚟等我保管，啲病毒等我幫你擋曬佢， 做兄弟唔使講嘢， 上刀山落油鑊，赴湯蹈火，有幾多拎幾多畀我。

之後條友冇理我。

推！
今晚見！

魚與熊掌 不可兼得

你呢個朋友真係唔話得

從你朋友嘅說話，當中滲透住無奈之情多於厭惡之情
作為佢嘅朋友，你無辦法理解佢嘅感受，轉而表達你嘅雀躍之情，無視咗對方嘅負面情緒
因此佢冇理你

See you tonight

Gogogo

兩樣我都唔食

本身會出去嘅都唔多

我係仆街我認 而家咩時勢 出街都廢撚事你仲同我講集會 咁大個交叉感染嘅機會

大家自己衡量

推下

陣間見

金鐘

屌我要係醫院返工 跪求巴絲打代我地要返工嘅醫護去

行動post點可以 唔推啦 大力一推

其實只想一覺熟睡
花落知多少

花兒也是草
小草坐完監

今晚

逝去的mk文化是回不來的
運動的熱度冷卻是要炒返熱的

這不是吃人血曼頭
而是環環相扣

沒有訓練 那有肌肉

沒有人威脅你去行動
一切都自己衡量
不會後悔 就做吧

聽講武漢有肺炎
中招十有八九

But Hong Konger is not Chinese

要同一個中國人同車
我揀同一萬個手足集會

721 831 101

饅*

講得好好

五大訴求

缺一不可

Pushhhhh

Pish

推下先，係附近的放工去下

手足，今晚見！

其實點解集會得一粒鐘？

驚肺炎太多人聚太耐？？！！

推爆佢

香港人加油

公務員加油

知道

無懼風雨

齊心抗疫啦

推啊 唔好沉
一沉無人知
今晚有咩活動
無人出就被藍絲
笑返轉頭喇

去激安買嘢就制
去流動式集會就唔制
點解要咁冷淡？

個個留係屋企咪得，你集會真係冇用，又引班人比人拉?而家仲要周街毒
屌你老母香港人真係翻工大過一切

熱門一個行動po都冇！推

「突發」金鐘要人呀！

連登係咪得番狗冇晒人？

Coming

有冇搞撚錯，得百幾人

Gogoog

721 831 101 1111 1112 1117 1118